\section{Sicherung der Einstellungen}\label{sec_autoSave}
        Viele der vom Benutzer getätigten Einstellungen
        können gespeichert werden und bleiben auch nach einem
        Stromausfall oder einem Trennen der Stromversorgung
        erhalten.

        Der Speichervorgang wird nach Betätigen der "`Ein/Aus"'-Taste durchgeführt.

        \ifthenelse{\WCautoSave=1}{
          Außerdem wird, wenn eine bestimmte Zeit kein Fernbedienungs-Kommando
          mehr empfangen wurde, automatisch eine Speicherung durchgeführt.
        }{}

        Zu den gesicherten Daten zählen:
        \begin{compactitem}
                \item  antrainierte Fernbedienung
                \item  vom Benutzer eingestellte Helligkeit
                \item  ausgewählter Modus
        \ifthenelse{\WCindividualCfg=0 \or \WCmonocolor=0}{
                    \item  ausgewähltes Farbprofil
                    \item  Farbwerte der Farbprofile
                    \item  Farbwechsel-Geschwindigkeit
                }{}
                \item  Puls-Geschwindigkeit
                \item  gewähltes Sprachprofil
                \item  benutzerdefinierte Ein/Ausschaltzeiten
        \end{compactitem}

    \ifthenelse{\WCindividualCfg=0 \or \WCmonocolor=0}{
            \begin{Anmerkung}
                    Das Speichern der per Hue-Farbwahl gewählten Farbe
                    funktioniert momentan noch nicht.
            \end{Anmerkung}
        }{}
